［共識］大家真係想攬炒定只係得把口?

唔知大家仲記唔記得要同佢攬炒嘅初心?

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

呢句只係一句口號，係講笑定真係抱住一齊死嘅決心?

共軍來了我返歸嘅宗旨你又能唔能夠做到?

反正我會不斷上Twitter推po，等全世界都知道香港準備行緊急法，等啲企業撤出香港，等全球制裁香港政府同中國。

順便做返個民意調查，俾大家一個共識聽日係要去立法會阻佢開會定我哋留喺屋企睇電視食花生。

希望今晚九點前投票完畢，然後大家落街將個消息講俾各區街坊知。

唔阻止佢開會，快啲行緊急法攬炒
阻佢老尾，絕對唔可以俾佢用緊急法

支持攬炒第一票

支持攬炒嘅順便留個名推po

唔支持攬炒嘅都希望麻煩你講下你嘅意見同睇法，睇下係因為咩顧慮而反對

咪撚搞錯

攪少係鄰國同香港一齊死 唔係香港人同香港一齊死

立啦 最好立佢老母

攬炒係唯一出路

p式支持，介鹽不能再拖了

推到全世界都知道係要中國共產黨同香港一齊攬炒

最好即刻過唔好等聽朝

連登達成共識都要落街宣傳攬炒意識，識唔識英文都麻煩大家開個Twitter開po要求即刻制裁香港政府同中國共產黨。

所以d人報復d藍鋪我係唔反對,
因為佢地咁做的確係攬炒,
用自己既前途同你既生意攬炒

咪玩 你比佢過左 我地就冇聽日了...到時外國唔出手我地就GG了靠自己

我會一路推到9點

我支持攬炒，但係又唔想俾佢過得咁易，應該點投

係就快

如果聽日過咗，外國唔幫手……

我哋一樣會企出嚟向呢個極權政府同中國共產黨對抗

第3個選擇
阻佢，等佢夾硬過，之後同777攬炒。

和平包圍扮要阻止佢哋，開mic警告出煙就全人類返屋企，鍾意嘅各區狗屋門口開雞尾酒party都得，大家飲下嘢傾下計咁。

發現連登好多人理解錯誤，緊急法唔係攬炒，今次用緊急法都唔會攬炒

自己睇

我要攬炒

攬炒

執行緊急法咁大嘅日子，當然要普天同慶，一齊出街飲酒賀一賀佢!

做咩要阻佢立法? 支持都黎唔切呀 攬炒不是口號

等咗咁耐 終於等到政府主動攬炒
快啲立法 外資快啲撤資啦

所以我需要大家上Twitter幫手呼籲外企立即撤出香港，請求外國即刻制裁中國同香港。

緊急法代表嘅係戰爭時代，係軍法統治嘅日子。

唔係話只針對遊行蒙面，唔好俾蒙面法混淆視聽，緊急法狀態下佢能夠做佢鍾意做嘅嘢而唔需要理由，開住個直播每一秒宣佈執行一條新嘅刑罰同法例都仲得。

我同樣咁唸

執行緊急法仲未夠，要靠大家一齊將個局勢繼續推向毀滅嘅盡頭。

緊急法一出我哋只能夠向死而生，唔能夠捉住生機就一齊死，但係捉得住個生機就大家唔使死，得中國政府同香港政府死啫。

真

不願攬抄 不怕攬抄 必要時不得不攬抄

如果大家唔想佢咁容易可以過緊急法嘅，聽日可以考慮包立法會，但係啲議員想入去就放佢哋入去，仲要逼佢哋入去。

開mic話非法集結，藍旗要人散去唔係就出催淚彈，就一齊返屋企睇電視食花生，咁樣你又覺得點?

謹記要不流血，不被捕!

攬炒到咩地步?

中國共產黨收皮
賣港妖人收埋皮
香港市民可以繼續三餐溫飽，大家平平安安。

距離九點仲有1hr16min

十連開始1/10

2/10

3/10

4/10

想攬炒你估講少架？出年結婚買埋樓都同你攬呀仆街

5/10

對唔住巴打，不過祝你婚姻可以幸福美滿

大家咁話

佢今次出緊急法唔會攬炒
佢係引用緊急法去通過禁蒙面法
商家理你都戇鳩鳩

再講
真攬炒你地點撚樣煲底除罩相聚

口腔期既生活唔係我想要既野，自由無價

真攬炒齊齊仆街先係真正煲底相見，重新出發既香港

唔需要拘泥於咩地方，屋企樓下商場相見都得，最緊要安全第一。

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

引用緊急法—>進入緊急法統治香港嘅時代—>攬炒

唔係政府話唔算就唔算，唔算嘅咁蒙面法就要開會討論要唔要通過，提出動議二讀三讀再通過。